【網上瘋傳】打工變做愛！女大生自拍鹹片投稿AV片商

野桃花的首支AV作品，將在2月推出。（翻攝自網路）

〔娛樂頻道／綜合報導〕日本女大生藤野桃花擁有清秀五官及高挑身材，平常在咖啡廳打工，卻主動向已婚店長投懷送抱，2人發生不倫關係，除了自拍整個愛愛過程，還將影片寄至知名AV片商，大膽行徑令人瞠目。

藤野桃花擁有清純五官及高挑身材。（翻攝自網路）

知名AV達人一劍浣春秋在網站《PLAY NO.1》介紹，19歲藤野桃花有著165公分高挑身材，還在就讀大學的她，平時在咖啡廳打工，得知店長是已婚身分時，便主動投懷送抱，2人在咖啡廳裡天雷勾動地火，發生不倫關係，除了自拍整個愛愛過程，事後更投稿至知名片商。

藤野桃花對於做出違背道德之事，心裡感到相當興奮；AV片商收到影片後，對題材內容十分有興趣，不僅將2人不倫自拍影片出版，還加拍內容，讓她以AV女優身分出道。

藤野桃花與咖啡廳店長發生不倫戀，她更將兩人愛愛過程主動投稿至知名AV商。（翻攝自網路）

伯母身體好嗎

seed/link?

好似幾正 條片

又係呢啲炒作

lm

點瘋傳都唔到我地手

另一個世界瘋傳緊

狐狸精，等我教訓佢

依家興呢d 炒作

SOD

推到有seed

好似邊度睇過

不孝有三

仲未有seed

留名

永遠網上瘋傳都冇連登份

假

天生做雞嘅材料

日本AV廠真係創意爆燈

差唔多咩題材都出盡曬
Between,種呢

又瘋傳

瘋傳

Link 都無條？ 瘋咩傳！
仲有咩係天雷勾動地火！ 搵人翻譯下

好似爭梗啲嘢

瘋傳係講呢條女做嘅呢件事

人地拎條片去賣點會傳俾人
等jav啦成班智障

最鐘意呢種題材

將在2月推出 留名等

一條咸濕鳩撩中一隻淫賤西咁解

好野永遠冇連登份

次次瘋傳都冇連登份

瘋傳永無我地份

上網話好似係SDMU-516
未證實

av廠商新女優出道技倆

bam

Bam得

多謝樓上兩位ac都唔要至真

乜野都出到av

好嘢

為巴打謀福祉
犧牲小我 何樂而不為

真係多謝你

兩位烈士

冇圖：真係冇圖
有圖：都係冇圖
多圖：得一張圖
瘋傳：link都冇一條

一睇到張圖 再加句唔使多謝我

即刻笑撚到仆街
烈士一路好走

我個名

烈士

即係無片睇？

藤野桃花對於做出違背道德之事，心裡感到相當興奮

畀次機會

一路好走

咁都有烈士中招

BAM

真心一問 165係高挑？

感激樓上巴打犧牲小我

感謝大大無私分享

Bam

咁都有得笑

多謝樓上兩位烈士

唔送啦

樓主老母有冇興趣嚟我間咖啡廳打工

香港大把男仔無米七啦，女仔165都算高掛

世界警察叫人俾次機會

而家d av劇情出神入化 可惜咁多年都專心唔到睇劇情😞

祝君好運

唔使多謝我

日本標準

想笑死人咩

日本真係好多矮撚
利申人在日本，有米八

Diu你老味

避雷針中雷笑死人咩ahhahahahahahahaha

笑死本帝

咁都有得笑
between多謝晒

好撚嬲呀

今次真係比雷劈中

多謝

SDMU-516
未試

哇，細圖都好撚扯

瞬間看柒頭

Bam

邊到bam

Del左comment冇bam ac?

遲咗一步無圖睇

宣傳手法曾出不窮

發生咩事

del 左comment

連登真係毒撚論壇
次次瘋傳都無份